傳中國停購部分美國大豆、豬肉 中美貿易協議受考驗

《彭博》引述知情人士透露，中國政府已指示國有農產品商貿公司暫停進口美國農產品，包括大豆。

知情人士稱，暫時只有國有貿易商中糧和中儲糧接到暫停進口的指示，民營公司尚未接收到暫停進口的命令。

除了大豆等農產品外，更傳中國買家取消部分美國豬肉訂單。

消息傳出後，大豆期貨短線大幅回落，日內升幅接近悉數蒸發，其後喘定回穩。美股三大指數期貨更轉升為跌，道指期貨下跌約100點，標普期貨亦跌近0.5%。

又違約

傻啦 巴西會夾你做傻仔

好！支持中國！

冇錢買 想毁約

無錢買

好好奇 到底美國d農場咩心情
比支那咁撚狗法

有咩考驗，唔係全世界都知支國係想拖時間先簽？

真係有真心膠覺得中國會實行到d條款？

呢份劇本就唔係得中國一個演員既
冇人陪佢演,點做落去

冇錢買係度扮唔買

搵州議員同農業代表投訴
有戲睇

賺少啲
點都唔會蝕

大不了咪美國政府買囉
都已經用左無限QE救華爾街班仆街
唔差在多少少救埋農夫啦

CCTVB : 買又贏 唔買又贏

引述知情人士透露
個撚個都係咁

簽約又贏，違約都贏，贏左

又贏

同支那簽貿易協議就係買爆d農場既Capacity
假設今季起撚左貨比支那 之後下季無買家cover返
咁為左產量而投資既機器/地就擺左係度

冇計, 支那仔唔敢公然挑美國機
咪私底下叫国企唔落order
呢d肯定要內部人士爆

啲錢去哂港股